--- Russian version ---

Данный репозиторий содержит вспомогательные утилиты для скрипта расширенной статистики на сайтах проекта World of Tanks.

Если вы попали сюда по ссылке из скрипта, проделайте следующие действия:

***!Важно! Инструкция относится к браузерам Chrome любой версии и Opera версии не ниже 15. Для остальных браузеров инструкция не подходит, если вы используете другой браузер, обратитесь за помощью на форум поддержки скрипта по адресу http://forum.worldoftanks.ru/index.php?/topic/717208-***

1) Скачайте файлы утилиты по ссылке https://bitbucket.org/Minamoto_ru/wotextstatutils/get/master.zip

2) распакуйте содержимое папки

3) Закройте все окна браузера

3) Выполните скрипт MoveLSToHTTPSSite.cmd, убедитесь, что в открывшемся окне нет сообщений об ошибках.

4) Откройте браузер, перейдите на страницу профиля, проверьте, что все настройки были корректно перенесены.

В случае, если на 3 или 4 шаге вы обнаружили ошибки, обратитесь за помощью на форум поддержки скрипта по адресу http://forum.worldoftanks.ru/index.php?/topic/717208-